今日罷工 去機場

諗緊點同老細講

直接講

[如果有人想癱瘓機場] CAD民航處航空塔! 雷達!

【幫手推】
請帶備更換衣物及梳洗用品入機場